{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"9.0.0","schemaVersion":"","author":"author","title":"Effective patient management Final","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":45201,"frameRate":30,"totalSlides":75,"width":1066,"height":800,"responsive":false,"scalable":true,"launchFile":"index.html"},"contentStructure":[{"id":"Slide5543","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":162},"navigation":{"navid":"Slide5543"}}},{"id":"Slide5555","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":1515},"navigation":{"navid":"Slide5555"}}},{"id":"Slide5567","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":312},"navigation":{"navid":"Slide5567"}}},{"id":"Slide5579","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":402},"navigation":{"navid":"Slide5579"}}},{"id":"Slide5591","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":1200},"navigation":{"navid":"Slide5591"}}},{"id":"Slide5603","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":672},"navigation":{"navid":"Slide5603"}}},{"id":"Slide5615","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":543},"navigation":{"navid":"Slide5615"}}},{"id":"Slide5627","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":330},"navigation":{"navid":"Slide5627"}}},{"id":"Slide5639","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":1182},"navigation":{"navid":"Slide5639"}}},{"id":"Slide5651","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":711},"navigation":{"navid":"Slide5651"}}},{"id":"Slide5663","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":663},"navigation":{"navid":"Slide5663"}}},{"id":"Slide5675","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":186},"navigation":{"navid":"Slide5675"}}},{"id":"Slide5687","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":759},"navigation":{"navid":"Slide5687"}}},{"id":"Slide5699","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":558},"navigation":{"navid":"Slide5699"}}},{"id":"Slide5711","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":1002},"navigation":{"navid":"Slide5711"}}},{"id":"Slide5723","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":264},"navigation":{"navid":"Slide5723"}}},{"id":"Slide5735","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":675},"navigation":{"navid":"Slide5735"}}},{"id":"Slide5747","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":273},"navigation":{"navid":"Slide5747"}}},{"id":"Slide5759","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":213},"navigation":{"navid":"Slide5759"}}},{"id":"Slide5771","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5771"}}},{"id":"Slide5783","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":714},"navigation":{"navid":"Slide5783"}}},{"id":"Slide5795","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":462},"navigation":{"navid":"Slide5795"}}},{"id":"Slide5807","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":498},"navigation":{"navid":"Slide5807"}}},{"id":"Slide5819","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":963},"navigation":{"navid":"Slide5819"}}},{"id":"Slide5831","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":366},"navigation":{"navid":"Slide5831"}}},{"id":"Slide5843","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":633},"navigation":{"navid":"Slide5843"}}},{"id":"Slide5855","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":441},"navigation":{"navid":"Slide5855"}}},{"id":"Slide5867","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":426},"navigation":{"navid":"Slide5867"}}},{"id":"Slide5879","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":639},"navigation":{"navid":"Slide5879"}}},{"id":"Slide5891","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":315},"navigation":{"navid":"Slide5891"}}},{"id":"Slide5903","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":810},"navigation":{"navid":"Slide5903"}}},{"id":"Slide5915","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":570},"navigation":{"navid":"Slide5915"}}},{"id":"Slide5927","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":561},"navigation":{"navid":"Slide5927"}}},{"id":"Slide5939","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":564},"navigation":{"navid":"Slide5939"}}},{"id":"Slide5951","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":309},"navigation":{"navid":"Slide5951"}}},{"id":"Slide5963","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":663},"navigation":{"navid":"Slide5963"}}},{"id":"Slide5975","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":537},"navigation":{"navid":"Slide5975"}}},{"id":"Slide5987","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":384},"navigation":{"navid":"Slide5987"}}},{"id":"Slide5999","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":615},"navigation":{"navid":"Slide5999"}}},{"id":"Slide6011","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":843},"navigation":{"navid":"Slide6011"}}},{"id":"Slide6023","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":1089},"navigation":{"navid":"Slide6023"}}},{"id":"Slide6035","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":717},"navigation":{"navid":"Slide6035"}}},{"id":"Slide6047","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":918},"navigation":{"navid":"Slide6047"}}},{"id":"Slide6059","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":537},"navigation":{"navid":"Slide6059"}}},{"id":"Slide6071","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":537},"navigation":{"navid":"Slide6071"}}},{"id":"Slide6083","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":1056},"navigation":{"navid":"Slide6083"}}},{"id":"Slide6095","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":834},"navigation":{"navid":"Slide6095"}}},{"id":"Slide6107","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":1104},"navigation":{"navid":"Slide6107"}}},{"id":"Slide6119","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":1014},"navigation":{"navid":"Slide6119"}}},{"id":"Slide6131","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":918},"navigation":{"navid":"Slide6131"}}},{"id":"Slide6143","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":540},"navigation":{"navid":"Slide6143"}}},{"id":"Slide6155","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":369},"navigation":{"navid":"Slide6155"}}},{"id":"Slide6167","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":411},"navigation":{"navid":"Slide6167"}}},{"id":"Slide6179","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":1122},"navigation":{"navid":"Slide6179"}}},{"id":"Slide6191","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":468},"navigation":{"navid":"Slide6191"}}},{"id":"Slide6203","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":645},"navigation":{"navid":"Slide6203"}}},{"id":"Slide6215","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":813},"navigation":{"navid":"Slide6215"}}},{"id":"Slide6227","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":396},"navigation":{"navid":"Slide6227"}}},{"id":"Slide6239","class":"PPTX Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":861},"navigation":{"navid":"Slide6239"}}},{"id":"si1702","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7145q0"},"textData":{}}},{"id":"si7155","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7145q0"},"textData":{}}},{"id":"Image_1","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_1","roles":{}},{"id":"si7266","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7182","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7189","class":"TODO::Senthil","title":"Choisissez la ou les bonne(s) réponse(s) 1- L’une des raisons suivantes n’est pas une raison de non-adhérence aux traitements : ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7204","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7208","class":"TODO::Senthil","title":"Facteur socioéconomique ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7204_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Facteur socioconomique\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7215","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7219","class":"TODO::Senthil","title":"Patient ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7215_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Patient\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9771","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9775","class":"TODO::Senthil","title":"Forme posologique du médicament ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9771_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Forme posologique du mdicament\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si9786","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9790","class":"TODO::Senthil","title":"État de santé ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9786_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"tat de sant￩\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9801","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9805","class":"TODO::Senthil","title":"Traitement ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9801_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Traitement\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9816","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9820","class":"TODO::Senthil","title":"Facteurs liés au système de santé ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9816_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Facteurs liés au système de santé\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7262","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7298","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide7145q0","for":"Slide7145q0"},"textData":{}}},{"id":"si9824","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7145q0"},"textData":{}}},{"id":"si10085","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7145q0"},"textData":{}}},{"id":"si10098","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse  - “Forme posologique du médicament” est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7145q0"},"textData":{}}},{"id":"Slide7145","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_1","si7182","si7189","si7208","si7219","si9775","si9790","si9805","si9820","si7298","si10085"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":759},"navigation":{"navid":"Slide7145"},"question":{"interactionId":"7169","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"Choisissez la ou les bonne(s) réponse(s)\r1- L’une des raisons suivantes n’est pas une raison de non-adhérence aux traitements :\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si7322","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7312q1"},"textData":{}}},{"id":"Image_2","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_2","roles":{}},{"id":"si7433","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7349","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7356","class":"TODO::Senthil","title":"Choisissez la ou les bonne(s) réponse(s) 2- Les raisons de non-adhérence au traitement incluent : Être sous un traitement médicamenteux complexe ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7371","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7375","class":"TODO::Senthil","title":"Une faible couverture assurance-santé ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7371_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Une faible couverture assurance-santé\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7382","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7386","class":"TODO::Senthil","title":"Un âge plus jeune ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7382_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Un âge plus jeune\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9993","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9997","class":"TODO::Senthil","title":"Un faible niveau de soutien social ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9993_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Un faible niveau de soutien social\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10008","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10012","class":"TODO::Senthil","title":"Une dépression ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10008_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Une dépression\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10023","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10027","class":"TODO::Senthil","title":"Tout ce qui précède ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10023_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Tout ce qui précède\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si10038","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10042","class":"TODO::Senthil","title":"Aucune de ces réponses ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10038_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Aucune de ces réponses\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7429","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7465","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide7312q1","for":"Slide7312q1"},"textData":{}}},{"id":"si7403","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse - “Tout ce qui précède”  est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7312q1"},"textData":{}}},{"id":"si10046","class":"TODO::Senthil","title":"Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7312q1"},"textData":{}}},{"id":"si10072","class":"TODO::Senthil","title":" bonne réponse - Click anywhere or press ‘y’ to continue. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7312q1"},"textData":{}}},{"id":"Slide7312","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_2","si7349","si7356","si7375","si7386","si9997","si10012","si10027","si10042","si7465","si10072"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":621},"navigation":{"navid":"Slide7312"},"question":{"interactionId":"7336","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"Choisissez la ou les bonne(s) réponse(s)\r2- Les raisons de non-adhérence au traitement incluent :\rÊtre sous un traitement médicamenteux complexe\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["5"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si7489","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7479q2"},"textData":{}}},{"id":"Image_3","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_3","roles":{}},{"id":"si7600","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7523","class":"TODO::Senthil","title":"3- Quarante-deux pour cent de tous les décès dans la région sont attribuables à des maladies cardiovasculaires (MCV), dont 47% attribuables à des maladies coronariennes et 30% attribuables à des accidents vasculaires cérébraux. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7516","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7538","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7542","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7538_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7549","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7553","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7549_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si7596","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7632","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide7479q2","for":"Slide7479q2"},"textData":{}}},{"id":"si7557","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7479q2"},"textData":{}}},{"id":"si7570","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse - “faux” est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7479q2"},"textData":{}}},{"id":"si7583","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7479q2"},"textData":{}}},{"id":"Slide7479","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_3","si7523","si7516","si7542","si7553","si7632","si7583"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":549},"navigation":{"navid":"Slide7479"},"question":{"interactionId":"7503","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"3- Quarante-deux pour cent de tous les décès dans la région sont\rattribuables à des maladies cardiovasculaires (MCV), dont 47%\rattribuables à des maladies coronariennes et 30% attribuables à des\raccidents vasculaires cérébraux.\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si7656","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7646q3"},"textData":{}}},{"id":"Image_4","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_4","roles":{}},{"id":"si7767","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7683","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7690","class":"TODO::Senthil","title":"4- Les professionnels de santé rédigent des ordonnances mais le traitement n’est jamais administré ou initié. Ce type de non-adhérence au traitement est non-persistant ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7705","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7709","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7705_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7716","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7720","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7716_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si7763","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7799","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide7646q3","for":"Slide7646q3"},"textData":{}}},{"id":"si7724","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7646q3"},"textData":{}}},{"id":"si7737","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse  - “Faux” est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7646q3"},"textData":{}}},{"id":"si7750","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7646q3"},"textData":{}}},{"id":"Slide7646","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_4","si7683","si7690","si7709","si7720","si7799","si7750"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":399},"navigation":{"navid":"Slide7646"},"question":{"interactionId":"7670","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"4- Les professionnels de santé rédigent des ordonnances mais le traitement n’est jamais administré ou initié. Ce type de non-adhérence au traitement est non-persistant\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si7823","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7813q4"},"textData":{}}},{"id":"Image_5","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_5","roles":{}},{"id":"si7934","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7850","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7857","class":"TODO::Senthil","title":"5- Les médicaments ne sont pas pris comme prescrits. Ce comportement peut varier : sauter des doses, prendre les médicaments aux mauvaises heures ou incorrectement dosés, prendre plus que prescrit Ce type de non-adhérence au traitement est de la ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7872","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7876","class":"TODO::Senthil","title":"Non-exécution ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7872_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Non-exécution\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7883","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7887","class":"TODO::Senthil","title":"Non-conformité ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7883_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Non-conformité\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si10136","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10140","class":"TODO::Senthil","title":"Non-persistance ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10136_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Non-persistance\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7930","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7966","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide7813q4","for":"Slide7813q4"},"textData":{}}},{"id":"si7891","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7813q4"},"textData":{}}},{"id":"si7904","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse  - “Non-conformité” est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7813q4"},"textData":{}}},{"id":"si7917","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7813q4"},"textData":{}}},{"id":"Slide7813","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_5","si7850","si7857","si7876","si7887","si10140","si7966","si7917"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":705},"navigation":{"navid":"Slide7813"},"question":{"interactionId":"7837","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"5- Les médicaments ne sont pas pris comme prescrits. Ce comportement peut varier : sauter des doses, prendre les médicaments aux mauvaises heures ou incorrectement dosés, prendre plus que prescrit Ce type de non-adhérence au traitement est de la\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si7990","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7980q5"},"textData":{}}},{"id":"Image_6","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_6","roles":{}},{"id":"si8101","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8017","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8024","class":"TODO::Senthil","title":"6- Les patients décident d’arrêter les médicaments après avoir commencé à les prendre sans consulter un professionnel de la santé Ce type de non-adhérence au traitement est de la non-persistance ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8039","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8043","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8039_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si8050","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8054","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8050_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8097","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8133","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide7980q5","for":"Slide7980q5"},"textData":{}}},{"id":"si8058","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7980q5"},"textData":{}}},{"id":"si8071","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse - “vrai” est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7980q5"},"textData":{}}},{"id":"si8084","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7980q5"},"textData":{}}},{"id":"Slide7980","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_6","si8017","si8024","si8043","si8054","si8133","si8084"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":501},"navigation":{"navid":"Slide7980"},"question":{"interactionId":"8004","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"6- Les patients décident d’arrêter les médicaments après avoir commencé à les prendre sans consulter un professionnel de la santé Ce type de non-adhérence au traitement est de la non-persistance\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["1"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si8157","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8147q6"},"textData":{}}},{"id":"Image_7","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_7","roles":{}},{"id":"si8268","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8184","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8191","class":"TODO::Senthil","title":"7- Le risque d’hospitalisation, de réhospitalisation et de décès prématuré chez les patients hypertendus non adhérents aux traitements est plus de cinq fois supérieur à celui des patients qui adhèrent aux traitements ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8206","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8210","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8206_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si8217","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8221","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8217_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8264","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8300","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8147q6","for":"Slide8147q6"},"textData":{}}},{"id":"si8225","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8147q6"},"textData":{}}},{"id":"si8238","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse -”Vrai” est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8147q6"},"textData":{}}},{"id":"si8251","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8147q6"},"textData":{}}},{"id":"Slide8147","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_7","si8184","si8191","si8210","si8221","si8300","si8251"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":495},"navigation":{"navid":"Slide8147"},"question":{"interactionId":"8171","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"7- Le risque d’hospitalisation, de réhospitalisation et de décès prématuré chez les patients hypertendus non adhérents aux traitements est plus de cinq fois supérieur à celui des patients qui adhèrent aux traitements\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["1"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si8324","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8314q7"},"textData":{}}},{"id":"Image_8","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_8","roles":{}},{"id":"si8435","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8351","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8358","class":"TODO::Senthil","title":"8- La mesure du marqueur biologique dans le sang est l’une des méthodes indirectes d’évaluation de l’adhérence ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8373","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8377","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8373_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8384","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8388","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8384_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si8431","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8467","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8314q7","for":"Slide8314q7"},"textData":{}}},{"id":"si8392","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8314q7"},"textData":{}}},{"id":"si8405","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse- “Faux” est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8314q7"},"textData":{}}},{"id":"si8418","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8314q7"},"textData":{}}},{"id":"Slide8314","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_8","si8351","si8358","si8377","si8388","si8467","si8418"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":306},"navigation":{"navid":"Slide8314"},"question":{"interactionId":"8338","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"8- La mesure du marqueur biologique dans le sang est l’une des méthodes indirectes d’évaluation de l’adhérence\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si8491","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8481q8"},"textData":{}}},{"id":"Image_9","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_9","roles":{}},{"id":"si8602","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8518","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8525","class":"TODO::Senthil","title":"9- Les méthodes indirectes les plus couramment utilisées incluent l’autoévaluation, le dénombrement des doses restantes et le renouvellement des prescriptions. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8540","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8544","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8540_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si8551","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8555","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8551_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8598","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8634","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8481q8","for":"Slide8481q8"},"textData":{}}},{"id":"si8559","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8481q8"},"textData":{}}},{"id":"si8572","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse - “Vrai”  est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8481q8"},"textData":{}}},{"id":"si8585","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8481q8"},"textData":{}}},{"id":"Slide8481","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_9","si8518","si8525","si8544","si8555","si8634","si8585"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":438},"navigation":{"navid":"Slide8481"},"question":{"interactionId":"8505","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"9- Les méthodes indirectes les plus couramment utilisées incluent\rl’autoévaluation, le dénombrement des doses restantes et le\rrenouvellement des prescriptions.\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["1"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si8658","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"textData":{}}},{"id":"Image_10","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_10","roles":{}},{"id":"si8769","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8685","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8692","class":"TODO::Senthil","title":"10- Les méthodes indirectes d’évaluation de l’adhérence aux traitements (vous pouvez sélectionner plus d’une réponse) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8707","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8711","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire de patients ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8711","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si8707_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Questionnaire de patients\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8718","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8722","class":"TODO::Senthil","title":"Autoévaluation ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8722","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si8718_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Autoévaluation\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si10169","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10173","class":"TODO::Senthil","title":"Dénombrement des doses restantes ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10173","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si10169_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Dénombrement des doses restantes\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10184","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10188","class":"TODO::Senthil","title":"Mesure du niveau de médicaments et de métabolite dans le sang ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10188","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si10184_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Mesure du niveau de médicaments et de métabolite dans le sang\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10199","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10203","class":"TODO::Senthil","title":"Taux de renouvellement des ordonnances ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10203","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si10199_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Taux de renouvellement des ordonnances\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10214","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10218","class":"TODO::Senthil","title":"Évaluation de la réponse clinique du patient ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10218","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si10214_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Évaluation de la réponse clinique du patient\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10229","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10233","class":"TODO::Senthil","title":"Mesure des marqueurs biologiques dans le sang ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10233","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"answer":{"title":"dummy title","index":-1,"score":{}}}},{"id":"si10229_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Mesure des marqueurs biologiques dans le sang\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8765","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8801","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8648q9","for":"Slide8648q9"},"textData":{}}},{"id":"si8726","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"textData":{}}},{"id":"si8739","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse    est la bonne réponse Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"textData":{}}},{"id":"si8752","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8648q9"},"textData":{}}},{"id":"Slide8648","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_10","si8685","si8692","si8711","si8722","si10173","si10188","si10203","si10218","si10233","si8801","si8752"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":807},"navigation":{"navid":"Slide8648"},"question":{"interactionId":"8672","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"10- Les méthodes indirectes d’évaluation de l’adhérence aux traitements (vous pouvez sélectionner plus d’une réponse)\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["1","2","3","5","6"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si8825","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8815q10"},"textData":{}}},{"id":"Image_11","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_11","roles":{}},{"id":"si8936","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8852","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8859","class":"TODO::Senthil","title":"11- Informer sur les principaux effets secondaires et ceux que le patient doit nécessairement connaître, est un des points principaux au stade de la prescription qui permet d’améliorer l’adhérence au traitement ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8874","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8878","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8874_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8885","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8889","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8885_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si8932","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8968","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8815q10","for":"Slide8815q10"},"textData":{}}},{"id":"si8893","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8815q10"},"textData":{}}},{"id":"si8906","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse  -”Faux” est la bonne réponse  Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8815q10"},"textData":{}}},{"id":"si8919","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8815q10"},"textData":{}}},{"id":"Slide8815","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_11","si8852","si8859","si8878","si8889","si8968","si8919"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":402},"navigation":{"navid":"Slide8815"},"question":{"interactionId":"8839","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"11- Informer sur les principaux effets secondaires et ceux que le patient doit nécessairement connaître, est un des points principaux au stade de la prescription qui permet d’améliorer l’adhérence au traitement\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si8992","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8982q11"},"textData":{}}},{"id":"Image_12","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_12","roles":{}},{"id":"si9103","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si9019","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9026","class":"TODO::Senthil","title":"12- Les résultats d’une étude ont montré que 49,6% des patients ont mentionné l’oubli comme cause principale involontaire de non-adhérence au traitement. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9041","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9045","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9041_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si9052","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9056","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9052_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9099","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si9135","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8982q11","for":"Slide8982q11"},"textData":{}}},{"id":"si9060","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8982q11"},"textData":{}}},{"id":"si9073","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse - “Vrai”  est la bonne réponse  Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8982q11"},"textData":{}}},{"id":"si9086","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8982q11"},"textData":{}}},{"id":"Slide8982","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_12","si9019","si9026","si9045","si9056","si9135","si9086"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":420},"navigation":{"navid":"Slide8982"},"question":{"interactionId":"9006","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"12- Les résultats d’une étude ont montré que 49,6% des patients ont mentionné l’oubli comme cause principale involontaire de non-adhérence au traitement.\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["1"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si9159","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide9149q12"},"textData":{}}},{"id":"Image_13","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_13","roles":{}},{"id":"si9270","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si9186","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9193","class":"TODO::Senthil","title":"13- Fournir un soutien comportemental est un des moyens principaux de communication avec le patient afin de permettre d’améliorer l’adhérence aux traitements ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9208","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9212","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9208_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si9219","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9223","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9219_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9266","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si9302","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide9149q12","for":"Slide9149q12"},"textData":{}}},{"id":"si9227","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide9149q12"},"textData":{}}},{"id":"si9240","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse  -”Vrai”  est la bonne réponse  Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide9149q12"},"textData":{}}},{"id":"si9253","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide9149q12"},"textData":{}}},{"id":"Slide9149","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_13","si9186","si9193","si9212","si9223","si9302","si9253"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":351},"navigation":{"navid":"Slide9149"},"question":{"interactionId":"9173","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"13- Fournir un soutien comportemental est un des moyens principaux de communication avec le patient afin de permettre d’améliorer l’adhérence aux traitements\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["1"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si9493","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide9483q13"},"textData":{}}},{"id":"Image_15","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_15","roles":{}},{"id":"si9604","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si9520","class":"TODO::Senthil","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9527","class":"TODO::Senthil","title":"14- Bien que ces méthodes directes soient considérées comme plus robustes que les méthodes indirectes, il existe également des limites à ces méthodes directes d’ évaluation de l’adhérence aux traitements puisque les patients peuvent cacher les pilules dans leur bouche et les jeter plus tard ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9542","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9546","class":"TODO::Senthil","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9542_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si9553","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9557","class":"TODO::Senthil","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9553_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9600","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si9636","class":"TODO::Senthil","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide9483q13","for":"Slide9483q13"},"textData":{}}},{"id":"si9561","class":"TODO::Senthil","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide9483q13"},"textData":{}}},{"id":"si9574","class":"TODO::Senthil","title":"Réponse fausse - “Faux”  est la bonne réponse  Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide9483q13"},"textData":{}}},{"id":"si9587","class":"TODO::Senthil","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide9483q13"},"textData":{}}},{"id":"Slide9483","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_15","si9520","si9527","si9546","si9557","si9636","si9587"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":558},"navigation":{"navid":"Slide9483"},"question":{"interactionId":"9507","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"14- Bien que ces méthodes directes soient considérées comme plus robustes\rque les méthodes indirectes, il existe également des limites à ces méthodes\rdirectes d’ évaluation de l’adhrence aux traitements puisque les patients\rpeuvent cacher les pilules dans leur bouche et les jeter plus tard\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["1"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si12141","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide12140q14"},"textData":{}}},{"id":"Image_23","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_23","roles":{}},{"id":"si12098","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_10","roles":{}},{"id":"si11948","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_2","title":"Questionnaire ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11960","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_4","title":"15- En 2010, environ 11,3% du total des AVAI était attribuable aux MCV chez les femmes, et environ 23% était attribuable aux MCV chez les hommes ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11971","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_5","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11975","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_6","title":"Vrai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11971_a","class":"TODO::Senthil","instance":"2","roles":{"answer":{"title":"Vrai\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si11982","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_7","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11986","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_8","title":"Faux ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11982_a","class":"TODO::Senthil","instance":"4","roles":{"answer":{"title":"Faux\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si12092","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_9","roles":{}},{"id":"si12130","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_1","title":"Soumettre ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide12140q14","for":"Slide12140q14"},"textData":{}}},{"id":"si12024","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_1","title":" Bonne réponse - Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide12140q14"},"textData":{}}},{"id":"si12055","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_2","title":"Réponse fausse - “Faux”  est la bonne réponse  Cliquez n'importe où ou appuyez sur 'y' pour continuer. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide12140q14"},"textData":{}}},{"id":"si12086","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_3","title":"Vous devez répondre à la question avant de continuer.  ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide12140q14"},"textData":{}}},{"id":"Slide12140","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Image_23","si11948","si11960","si11975","si11986","si12130","si12086"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":516},"navigation":{"navid":"Slide12140"},"question":{"interactionId":"11928","quizId":377,"title":"Questionnaire\r","text":"15- En 2010, environ 11,3% du total des AVAI était attribuable aux MCV chez les femmes, et environ 23% était attribuable aux MCV chez les hommes\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"Pool421","class":"pool","roles":{"pool":{"id":421,"name":"Pool1","questions":[]}}},{"id":"Effective patient management Final with quiz","class":"project","title":"Effective patient management Final with quiz","children":["Slide5543","Slide5555","Slide5567","Slide5579","Slide5591","Slide5603","Slide5615","Slide5627","Slide5639","Slide5651","Slide5663","Slide5675","Slide5687","Slide5699","Slide5711","Slide5723","Slide5735","Slide5747","Slide5759","Slide5771","Slide5783","Slide5795","Slide5807","Slide5819","Slide5831","Slide5843","Slide5855","Slide5867","Slide5879","Slide5891","Slide5903","Slide5915","Slide5927","Slide5939","Slide5951","Slide5963","Slide5975","Slide5987","Slide5999","Slide6011","Slide6023","Slide6035","Slide6047","Slide6059","Slide6071","Slide6083","Slide6095","Slide6107","Slide6119","Slide6131","Slide6143","Slide6155","Slide6167","Slide6179","Slide6191","Slide6203","Slide6215","Slide6227","Slide6239","Slide7145","Slide7312","Slide7479","Slide7646","Slide7813","Slide7980","Slide8147","Slide8314","Slide8481","Slide8648","Slide8815","Slide8982","Slide9149","Slide9483","Slide12140"],"roles":{"quiz":{"id":377,"branched":false,"submitAll":false,"review":true,"questions":["Slide7145q0","Slide7312q1","Slide7479q2","Slide7646q3","Slide7813q4","Slide7980q5","Slide8147q6","Slide8314q7","Slide8481q8","Slide8648q9","Slide8815q10","Slide8982q11","Slide9149q12","Slide9483q13","Slide12140q14"],"minScore":0,"maxScore":150,"passScore":120}}}],"contentSettings":{"global":{"branchAware":false},"toc":{"navigationEnabled":true,"navigateVisitedSlides":false,"collapseAll":false,"showTopicDuration":true,"statusFlag":true,"selfPaced":false,"showSearch":false,"enabled":true},"playbar":{"enabled":true,"cc":true}},"contentReporting":{"CCCriteria":"quiz","CCData":{"quizData":"quiz_passed"},"SCCriteria":"quiz","SCData":{"quizData":"quiz_passed"},"exitNormalIfCompleted":false},"toc":[{"id":"Slide5543","title":"Observance et maladies"},{"id":"Slide5555","title":"Observance"},{"id":"Slide5567","title":"Définition"},{"id":"Slide5579","title":"Prévalence"},{"id":"Slide5591","title":"Types"},{"id":"Slide5603","title":"Risques 1"},{"id":"Slide5615","title":"Risques 2"},{"id":"Slide5627","title":"Risques 3"},{"id":"Slide5639","title":"Risques 4"},{"id":"Slide5651","title":"Hypertension 1"},{"id":"Slide5663","title":"Hypertension 2"},{"id":"Slide5675","title":"Hypertension 3"},{"id":"Slide5687","title":"Dyslipidémie"},{"id":"Slide5699","title":"La prise en charge  "},{"id":"Slide5711","title":"Le fardeau 1"},{"id":"Slide5723","title":"Le fardeau 2"},{"id":"Slide5735","title":"Le fardeau 3"},{"id":"Slide5747","title":"Le fardeau 4"},{"id":"Slide5759","title":"Le fardeau 5"},{"id":"Slide5771","title":"CVD Mortalité"},{"id":"Slide5783","title":"L’adhérence 1"},{"id":"Slide5795","title":"L’adhérence 2"},{"id":"Slide5807","title":"L’adhérence 3"},{"id":"Slide5819","title":"Types de non-adhérence"},{"id":"Slide5831","title":"Les raisons 1"},{"id":"Slide5843","title":"Les raisons 2"},{"id":"Slide5855","title":"Les raisons 3"},{"id":"Slide5867","title":"Les raisons 4"},{"id":"Slide5879","title":"Adhérence aux traitements"},{"id":"Slide5891","title":"Obstacles à l’adhérence 1"},{"id":"Slide5903","title":"Obstacles à l’adhérence 2"},{"id":"Slide5915","title":"Les raisons"},{"id":"Slide5927","title":"Les risques 1"},{"id":"Slide5939","title":"Les risques 2"},{"id":"Slide5951","title":"Les risques 3"},{"id":"Slide5963","title":"Les risques 4"},{"id":"Slide5975","title":"Les risques 5"},{"id":"Slide5987","title":"Évaluation de l’adhérence 1"},{"id":"Slide5999","title":"Évaluation de l’adhérence 2"},{"id":"Slide6011","title":"Évaluation de l’adhérence 3"},{"id":"Slide6023","title":"Évaluation de l’adhérence 4"},{"id":"Slide6035","title":"Évaluation de l’adhérence 5"},{"id":"Slide6047","title":"Évaluation de l’adhérence 6"},{"id":"Slide6059","title":"Évaluation de l’adhérence 7"},{"id":"Slide6071","title":"Évaluation de l’adhérence 8"},{"id":"Slide6083","title":"l'Amélioration 1"},{"id":"Slide6095","title":"l'Amélioration 2"},{"id":"Slide6107","title":"l'Amélioration 3"},{"id":"Slide6119","title":"l'Amélioration 4"},{"id":"Slide6131","title":"l'Amélioration 5"},{"id":"Slide6143","title":"l'Amélioration 6"},{"id":"Slide6155","title":"Khadija 1"},{"id":"Slide6167","title":"Khadija 2"},{"id":"Slide6179","title":"Khadija 3"},{"id":"Slide6191","title":"Khadija 4"},{"id":"Slide6203","title":"Khadija 5"},{"id":"Slide6215","title":"Ahmed 1"},{"id":"Slide6227","title":"Ahmed 2"},{"id":"Slide6239","title":"Ahmed 3"},{"id":"Slide7145","title":"Quiz 1"},{"id":"Slide7312","title":"Quiz 2"},{"id":"Slide7479","title":"Quiz 3"},{"id":"Slide7646","title":"Quiz 4"},{"id":"Slide7813","title":"Quiz 5"},{"id":"Slide7980","title":"Quiz 6"},{"id":"Slide8147","title":"Quiz 7"},{"id":"Slide8314","title":"Quiz 8"},{"id":"Slide8481","title":"Quiz 9"},{"id":"Slide8648","title":"Quiz 10"},{"id":"Slide8815","title":"Quiz 11"},{"id":"Slide8982","title":"Quiz 12"},{"id":"Slide9149","title":"Quiz 13"},{"id":"Slide9483","title":"Quiz 15"},{"id":"Slide12140","title":"Slide 75"}]}